msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wxITManager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-14 18:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Murusu <murusu0.0@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\MyProject\\coding\\wxITManager\\wxITManager\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\MyProject\\coding\\wxITManager\\wxITManager\n"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:320
msgid "Loging in......"
msgstr "登录中......"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:361
msgid "User Name Or Password Incorrect!"
msgstr "用户名或密码错误！"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:366
msgid "Database Error!Please Check The Database Setting!"
msgstr "数据库连接错误！请检查数据库设置！"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:400
msgid "Please Choose Database File"
msgstr "请选择数据库文件"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:431
msgid "Testing Database Connection......"
msgstr "正在测试连接数据库......"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:471
msgid "Fail To Save Config File"
msgstr "保存设置文件失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:475
msgid "Config File Saved"
msgstr "设置文件已保存"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:492
msgid "Fail On Reading Config"
msgstr "无法读取配置文件"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:547
msgid "Connected Database Successfully"
msgstr "成功连接数据库"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:551
msgid "Database Corrupted!"
msgstr "数据库已损毁"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:556
msgid "Fail To Connecte Database"
msgstr "无法连接数据库"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:573
msgid "Save Database File As"
msgstr "将数据库文件保存为"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:573
msgid "Database Files (*.db)|*.db"
msgstr "数据库文件 (*.db)|*.db"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:597
msgid "Creating Database"
msgstr "正在创建数据库"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:626
msgid "Database Created"
msgstr "数据库已创建"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:630
msgid "Fail To Create Database"
msgstr "建立数据库失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:657
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:658
msgid "User Group"
msgstr "用户组"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:660
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:668
msgid "Group Name"
msgstr "用户组名"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:662
msgid "Full Name"
msgstr "全名："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:663
msgid "Nick Name"
msgstr "昵称："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:664
msgid "Work Phone"
msgstr "工作电话"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:665
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:666
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:455
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:670
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:671
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:459
msgid "Company Type"
msgstr "公司类型"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:673
msgid "Type Name"
msgstr "类型名"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:795
msgid "Delete Selected Items?"
msgstr "删除所选的数据？"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:795
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:991
msgid "User Name Cannot Be Empty!"
msgstr "用户名不能为空！"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:995
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1107
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1207
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1308
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1411
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1521
msgid "Saving Data......"
msgstr "正在保存......"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1048
msgid "Add User Successfully"
msgstr "用户添加成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1052
msgid "Update User Info Successfully"
msgstr "用户信息更新成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1066
msgid "Fail To Add User"
msgstr "用户添加失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1070
msgid "Fail To Update User Info"
msgstr "用户信息更新失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1103
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1304
msgid "Group Name Cannot Be Empty!"
msgstr "组名不能为空！"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1138
msgid "Add User Group Successfully"
msgstr "用户组添加成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1142
msgid "Update User Group Info Successfully"
msgstr "用户组更新成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1154
msgid "Fail To Add User Group"
msgstr "用户组添加失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1158
msgid "Fail To Update User Group Info"
msgstr "用户组更新失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1203
msgid "Full Name And Nick Name Cannot Be Empty!"
msgstr "全名及昵称不能为空"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1244
msgid "Add Vcard Successfully"
msgstr "电子名片添加成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1248
msgid "Update Vcard Successfully"
msgstr "电子名片更新成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1267
msgid "Fail To Add Vcard"
msgstr "电子名片添加失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1271
msgid "Fail To Update Vcard Info"
msgstr "电子名片更新失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1339
msgid "Add Vcard Group Successfully"
msgstr "电子名片组群添加成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1343
msgid "Update Vcard Group Successfully"
msgstr "电子名片组群更新成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1356
msgid "Fail To Add Vcard Group"
msgstr "电子名片组群添加失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1360
msgid "Fail To Update Vcard Group"
msgstr "电子名片组群更新失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1407
msgid "Company Name Cannot Be Empty!"
msgstr "公司名不能为空"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1463
msgid "Add Company Successfully"
msgstr "公司添加成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1467
msgid "Update Company Info Successfully"
msgstr "公司更新成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1480
msgid "Fail To Add Company"
msgstr "公司添加失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1484
msgid "Fail To Update Company Info"
msgstr "公司更新失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1517
msgid "Company Type Name Cannot Be Empty!"
msgstr "公司类型名不能为空"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1552
msgid "Add Company Type Successfully"
msgstr "公司类型添加成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1556
msgid "Update Company Type Info Successfully"
msgstr "公司类型更新成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1568
msgid "Fail To Add Company Type"
msgstr "公司类型添加失败"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUI.cpp:1572
msgid "Fail To Update Company Type Info"
msgstr "公司类型更新成功"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:25
msgid "IT Management System"
msgstr "IT管理系统"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:39
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:223
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:799
msgid "User Name:"
msgstr "用户名："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:51
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:235
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:813
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:72
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:75
msgid "Database Config"
msgstr "数据库设置"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:110
msgid "Database Type:"
msgstr "数据库类型："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:114
msgid "Sqlite"
msgstr "Sqlite"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:130
msgid "Database Setting"
msgstr "数据库设置"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:139
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:324
msgid "Database File:"
msgstr "数据库文件："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:146
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:331
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:154
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:339
msgid "Encrypted Database"
msgstr "加密数据库"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:162
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:347
msgid "Database Key:"
msgstr "密匙:"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:176
msgid "No Database?"
msgstr "无可用数据库？"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:180
msgid "Create New One"
msgstr "建立新数据库"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:199
msgid "IP Address:"
msgstr "IP地址："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:211
msgid "Database Name:"
msgstr "数据库名："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:273
msgid "Test Connection"
msgstr "连接测试"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:276
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:761
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:854
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:990
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1052
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1133
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1197
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1259
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1364
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1428
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1498
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1713
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1783
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1919
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:279
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:376
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:764
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:857
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:993
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1055
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1136
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1200
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1262
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1367
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1431
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1501
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1716
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1786
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1922
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:373
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:414
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:418
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:421
msgid "System"
msgstr "系统"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:425
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:429
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1694
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:432
msgid "Depoly"
msgstr "配置"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:436
msgid "User"
msgstr "用户"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:440
msgid "UserGroup"
msgstr "用户组"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:447
msgid "Vcard"
msgstr "电子名片"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:451
msgid "Vcard Group"
msgstr "电子名片组群"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:466
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:470
msgid "Resource Type"
msgstr "资源类型"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:474
msgid "Resource Status"
msgstr "资源状态"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:478
msgid "Resource Fee Type"
msgstr "资源费用类型"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:481
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:485
msgid "Deploy Report"
msgstr "配置报表"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:489
msgid "Fee Report"
msgstr "费用报表"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:492
msgid "Report"
msgstr "报表"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:496
msgid "ImportData"
msgstr "导入数据"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:500
msgid "ExportData"
msgstr "导出数据"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:503
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:507
msgid "About wxITManagement"
msgstr "关于wxITManagement"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:510
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:525
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:834
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1113
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1320
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1664
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1833
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1856
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:528
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1640
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1667
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:531
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:737
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1028
msgid "User Group Name:"
msgstr "用户组名："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:825
msgid "User Group:"
msgstr "用户组"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:894
msgid "Full Name:"
msgstr "全名："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:906
msgid "Nick Name:"
msgstr "昵称："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:918
msgid "Work Phone:"
msgstr "工作电话："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:930
msgid "Mobie Phone:"
msgstr "移动电话："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:942
msgid "E-Mail:"
msgstr "电子邮箱："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:954
msgid "Title:"
msgstr "职位："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:966
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1841
msgid "Company:"
msgstr "公司："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1090
msgid "Company Name:"
msgstr "公司名："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1104
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1173
msgid "Company Type:"
msgstr "公司类型："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1235
msgid "Location Name:"
msgstr "地点名称："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1297
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1575
msgid "Resource Name:"
msgstr "资源名："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1311
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1565
msgid "Resource Type:"
msgstr "资源类型："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1328
msgid "Pattern:"
msgstr "编号："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1340
msgid "Weight:"
msgstr "权值："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1402
msgid "Type Name:"
msgstr "类型名："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1466
msgid "Status Name:"
msgstr "状态名："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1478
msgid "Available Status?"
msgstr "可用？"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1544
msgid "Code:"
msgstr "编号："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1551
msgid "Resource Status:"
msgstr "资源状态:"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1569
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1845
msgid "All"
msgstr "所有"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1589
msgid "Location:"
msgstr "地点："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1593
#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1603
msgid "None"
msgstr "空"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1599
msgid "Owner:"
msgstr "使用者："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1614
msgid "Remark:"
msgstr "备注："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1626
msgid "Base Info"
msgstr "基础信息"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1634
msgid "Add New Resource"
msgstr ""

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1637
msgid "Add Deployed Resource"
msgstr ""

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1656
msgid "Sub Resource"
msgstr ""

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1683
msgid "Fee"
msgstr ""

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1751
msgid "Fee Type Name:"
msgstr ""

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1763
msgid "Have Expiration Date?"
msgstr ""

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1821
msgid "Fee Type:"
msgstr "费用类型："

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1864
msgid "Serial Number:"
msgstr ""

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1876
msgid "Price:"
msgstr ""

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1888
msgid "Purchase Date:"
msgstr ""

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.cpp:1895
msgid "Expiration Date:"
msgstr ""

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:90
msgid "wxITManager - Login"
msgstr "wxITManager - 登录"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:141
msgid "wxITManager - Database Config"
msgstr "wxITManager - 数据库设置"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:173
msgid "wxITManager - Database Create"
msgstr "wxITManager - 创建数据库"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:234
msgid "wxITManager - Main"
msgstr "wxITManager - 主界面"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:260
msgid "wxITManager - User Group"
msgstr "wxITManager - 用户组"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:292
msgid "wxITManager - User"
msgstr "wxITManager - 用户"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:330
msgid "wxITManager - Vcard"
msgstr "wxITManager - 电子名片"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:356
msgid "wxITManager - Vcard Group"
msgstr "wxITManager - 电子名片组群"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:386
msgid "wxITManager - Company"
msgstr "wxITManager - 公司"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:412
msgid "wxITManager - Company Type"
msgstr "wxITManager - 公司类型"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:438
msgid "wxITManager - Location"
msgstr "wxITManager - 地点"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:471
msgid "wxITManager - Resource"
msgstr "wxITManager - 资源"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:497
msgid "wxITManager - Resource Type"
msgstr "wxITManager - 资源类型"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:524
msgid "wxITManager - Resource Status"
msgstr "wxITManager - 资源状态"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:576
msgid "wxITManager - Resource Deploy"
msgstr "wxITManager - 资源配置"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:603
msgid "wxITManager - Resource Fee Type"
msgstr "wxITManager - 资源费用类型"

#: D:\MyProject\coding\wxITManager\wxITManager/wxITManagerUIBase.h:643
msgid "wxITManager - Resource Fee"
msgstr "wxITManager - 资源费用"

#~ msgid "Login Fail!"
#~ msgstr "登录失败！"
#~ msgid "Brand"
#~ msgstr "品牌"

